<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು 15 ಕ್ಕಿಂತ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು, ಆದ್ದರಿಂದ ಅವುಗಳನ್ನು ಬಳಸಲು ಪೋಷಕರ ವಿವೇಚನೆ ಬಳಸಬೇಕು."</string>
<string name="description_kr_tv_19">"ಪ್ರೋಗ್ರಾಂಗಳು 19 ಕ್ಕಿಂತಲೂ ಕಡಿಮೆ ವಯಸ್ಸಿನ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲದ ವಿಷಯವನ್ನು ಹೊಂದಿರಬಹುದು, ಮತ್ತು ಇದರಿಂದಾಗಿ 19 ವರ್ಷದ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಇದು ಸೂಕ್ತವಾಗಿಲ್ಲ."</string>
<string name="description_us_tv_d">"ಸುಸ್ಪಷ್ಟ ಸಂಭಾಷಣೆ"</string>
<string name="description_us_tv_l">"ಕೋರಸ್ ಭಾಷೆ"</string>
<string name="description_us_tv_s">"ಲೈಂಗಿಕ ವಿಷಯ"</string>
<string name="description_us_tv_v">"ಹಿಂಸಾಚಾರ"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"ಫ್ಯಾಂಟಸಿ ಹಿಂಸಾಚಾರ"</string>
<string name="description_us_tv_y">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ಎಲ್ಲಾ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿದೆ ಎಂದು ವಿನ್ಯಾಸಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
<string name="description_us_tv_y7">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ 7 ಮತ್ತು ಅದಕ್ಕಿಂತ ಹೆಚ್ಚಿನ ವಯಸ್ಸಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ವಿನ್ಯಾಸಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ."</string>
<string name="description_us_tv_g">"ಎಲ್ಲಾ ವಯಸ್ಸಿನವರಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾದ ಈ ಕಾರ್ಯಕ್ರಮವನ್ನು ಹೆಚ್ಚಿನ ಪೋಷಕರು ಕಂಡುಕೊಳ್ಳುತ್ತಾರೆ."</string>
<string name="description_us_tv_pg">"ಈ ಕಾರ್ಯಕ್ರಮವು ಮಕ್ಕಳಲ್ಲಿ ಅಸಮರ್ಪಕವೆಂದು ಪೋಷಕರು ಕಂಡುಕೊಳ್ಳುವಂತಹ ವಿಷಯವನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿದೆ, ಅನೇಕ ಪೋಷಕರು ತಮ್ಮ ಕಿರಿಯ ಮಕ್ಕಳೊಂದಿಗೆ ಇದನ್ನು ವೀಕ್ಷಿಸಲು ಬಯಸಬಹುದು."</string>
<string name="description_us_tv_14">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ 14 ವರ್ಷಕ್ಕಿಂತ ಕೆಳಗಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಲ್ಲ ಎಂದು ಅನೇಕ ಪೋಷಕರು ಕಂಡುಕೊಳ್ಳುವ ಕೆಲವು ವಿಷಯಗಳನ್ನು ಒಳಗೊಂಡಿದೆ."</string>
<string name="description_us_tv_ma">"ಈ ಪ್ರೋಗ್ರಾಂ ವಯಸ್ಕರು ನೋಡಬೇಕಾದಂತೆ ನಿರ್ದಿಷ್ಟವಾಗಿ ವಿನ್ಯಾಸಗೊಳಿಸಲಾಗಿದೆ ಮತ್ತು ಆದ್ದರಿಂದ 17 ರೊಳಗಿನ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಸೂಕ್ತವಾಗಿರುವುದಿಲ್ಲ."</string>
<string name="title_us_mv">"ಚಲನಚಿತ್ರ ರೇಟಿಂಗ್ಗಳು"</string>
<string name="description_us_mv_g">"ಸಾಮಾನ್ಯ ಪ್ರೇಕ್ಷಕರು ಮಕ್ಕಳ ಮೂಲಕ ನೋಡುವುದಕ್ಕೆ ಪೋಷಕರನ್ನು ಅಪರಾಧ ಮಾಡುವಂತಹ ಯಾವುದೂ ಇಲ್ಲ."</string>
<string name="description_us_mv_pg">"ಪೇರೆಂಟಲ್ ಮಾರ್ಗದರ್ಶನವು ಸಲಹೆ ನೀಡಿದೆ. ಕೆಲವು ಯುವ ಪೋಷಕರು ತಮ್ಮ ಚಿಕ್ಕ ಮಕ್ಕಳಿಗೆ ಇಷ್ಟವಾಗದಿರಬಹುದು."</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"ಪೋಷಕರು ಬಲವಾಗಿ ಎಚ್ಚರಿಕೆ ನೀಡಿದ್ದಾರೆ.ಕೆಲವು ವಿಷಯಗಳು ಹದಿಹರೆಯದವರಿಗೆ ಪೂರ್ವಭಾವಿಯಾಗಿರುವುದಿಲ್ಲ."</string>
<string name="description_us_mv_r">"ನಿರ್ಬಂಧಿತ, ಕೆಲವು ವಯಸ್ಕ ವಸ್ತುಗಳನ್ನು ಹೊಂದಿದೆ.ತಮ್ಮ ಚಿಕ್ಕ ಮಕ್ಕಳನ್ನು ಅವರೊಂದಿಗೆ ತೆಗೆದುಕೊಳ್ಳುವ ಮೊದಲು ಪೋಷಕರನ್ನು ಚಲನಚಿತ್ರದ ಬಗ್ಗೆ ಇನ್ನಷ್ಟು ತಿಳಿದುಕೊಳ್ಳಲು ಒತ್ತಾಯಿಸಲಾಗುತ್ತದೆ."</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"ಯಾರೂ 17 ಮತ್ತು ಒಪ್ಪಿಕೊಂಡಿದ್ದಾರೆ ಇಲ್ಲ ಸ್ಪಷ್ಟವಾಗಿ ವಯಸ್ಕ ಮಕ್ಕಳು ಒಪ್ಪಿಕೊಳ್ಳುವುದಿಲ್ಲ."</string>
</resources>
