<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"15 वर्षांखालील श्रोत्यांसाठी अयोग्य ठरणारी सामग्री त्या कार्यक्रमांत असू शकते आणि त्यांसाठी पालकांच्या विवेकबुद्धीचा वापर केला पाहिजे. "</string>
<string name="description_kr_tv_19">"19 वर्षांखालील श्रोत्यांसाठी अयोग्य ठरणारी सामग्री त्या कार्यक्रमांत असू शकते आणि त्यामुळे 19 वर्षांखालील मुलांसाठी ते योग्य नाहीत."</string>
<string name="description_us_tv_d">"सूतोवाचक संवाद"</string>
<string name="description_us_tv_l">"असभ्य भाषा"</string>
<string name="description_us_tv_s">"लैंगिक सामग्री"</string>
<string name="description_us_tv_v">"हिंसा"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"काल्पनिक हिंसा"</string>
<string name="description_us_tv_y">"या कार्यक्रमाची रचना सर्व मुलांसाठी योग्य असेल अशाप्रकारे करण्यात आली आहे."</string>
<string name="description_us_tv_y7">"हा कार्यक्रम 7 आणि त्याहून अधिक वयाच्या मुलांसाठी तयार करण्यात आला आहे."</string>
<string name="description_us_tv_g">"बहुतांश पालकांना हा कार्यक्रम सर्व वयोगटातील मुलांसाठी सुयोग्य वाटेल."</string>
<string name="description_us_tv_pg">"हा कार्यक्रम लहान मुलांसाठी अयोग्य वाटू शकणारी सामग्री असलेला आहे असे पालकांना वाटू शकते. अनेक पालकांना तो त्यांच्या लहान पाल्यांसोबत पाहण्याची इच्छा आहे."</string>
<string name="description_us_tv_14">"या कार्यक्रमात काही सामग्री अशी आहे जी अनेक पालकांना 14 वर्षांहून लहान वयाच्या मुलांसाठी अयोग्य आहे असे वाटू शकते."</string>
<string name="description_us_tv_ma">"या कार्यक्रमाची रचना विशिष्टपणे केवळ प्रौढांनी पहावा म्हणूनच करण्यात आली आहे आणि त्यामुळे 17 वर्षांहून कमी वयाच्या मुलांसाठी तो अयोग्य असू शकतो."</string>
<string name="title_us_mv">"फिल्म रेटिंग्ज"</string>
<string name="description_us_mv_g">"सामान्य प्रेक्षक. मुलांनी पाहण्यास योगी नाही असे काहीही पालकांना आढळणार नाही."</string>
<string name="description_us_mv_pg">"पालकांचे मार्गदर्शन घ्यावे असे सुचवितो. पालकांना त्यांच्या लहान मुलांनी पाहिलेले आवडणार नाही अशी काही सामग्री यात असू शकते."</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"पालकांनी संपूर्ण खबरदारी घेतली पाहिजे. काही सामग्री किशोरवयीनांहून लहानांसाठी अयोग्य असू शकते."</string>
<string name="description_us_mv_r">"निषिद्ध, यात काही प्रमाणात प्रौढ सामग्री आहे. लहान मुलांना त्यांच्यासोबत घेऊन जाण्यापूर्वी पालकांनी चित्रपटाबाबत अधिक माहिती जाणून घ्यावी अशी आम्ही विनंती करतो."</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"17 आणि त्याहून कमी वयाच्या कोणालाही प्रवेश दिला जाणार नाही. संपूर्णतः प्रौढ. लहान मुलांना प्रवेश दिला जाणार नाही."</string>
</resources>
