<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"நிகழ்ச்சி 15 வயதிற்கும் குறைவான பார்வையாளர்களுக்கு பொருத்தமற்ற உள்ளடக்கங்களைக் கொண்டிருக்கக்கூடும், எனவே அவர்களுக்கு பெற்றோரின்  உசிதத்துடன் பயன்படுத்தப்பட வேண்டும்."</string>
<string name="description_kr_tv_19">"நிகழ்ச்சிகளில் 19 வயதிற்குட்பட்ட பார்வையாளர்களுக்கான பொருத்தமற்ற உள்ளடக்கங்களைக் கொண்டிருக்கக்கூடும், இதனால் 19 வயதிற்குட்பட்ட இளம்வயதினருக்கு இது பொருந்தாது."</string>
<string name="description_us_tv_d">"அநாகரிகமான பேச்சு"</string>
<string name="description_us_tv_l">"ஆபாச மொழி"</string>
<string name="description_us_tv_s">"பாலியல் உள்ளடக்கம்"</string>
<string name="description_us_tv_v">"வன்முறை"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"பேண்டஸி வன்முறை"</string>
<string name="description_us_tv_y">"இந்த நிகழ்ச்சி அனைத்து குழந்தைகளுக்கும் பொருத்தமானதாக வடிவமைக்கப்பட்டுள்ளது."</string>
<string name="description_us_tv_y7">"இந்த நிகழ்ச்சி  7 வயதுக்கும் அதற்கு மேலான குழந்தைகளுக்கும் பொருத்தமானதாக வடிவமைக்கப்பட்டுள்ளது."</string>
<string name="description_us_tv_g">"இந்த நிகழ்ச்சி எல்லா வயதினருக்கும் பொருந்தும் என பெரும்பாலான பெற்றோர்கள் அறிவார்கள்."</string>
<string name="description_us_tv_pg">"இந்த நிகழ்ச்சி சிறுவயதினருக்கு பொருந்தாத விஷயங்களைக் கொண்டிருப்பதாக பெற்றோர்கள் எண்ணும்படி இருக்கலாம். பல பெற்றோர்கள் தங்கள் சிறுவயது குழந்தைகளுடன் அதைப் பார்க்க விரும்பலாம்."</string>
<string name="description_us_tv_14">"இந்த நிகழ்ச்சி 14 வயதிற்கு உட்பட்ட குழந்தைகளுக்கு பொருத்தமற்றது என பல பெற்றோர்கள் எண்ணும் விஷயங்களைக் கொண்டுள்ளது."</string>
<string name="description_us_tv_ma">"இந்த நிகழ்ச்சி குறிப்பாக வயது வந்தவர்களுக்கென வடிவமைக்கப்பட்டுள்ளது எனவே 17 வயதிற்குட்பட்ட குழந்தைகளுக்குப் பொருந்தாது."</string>
<string name="title_us_mv">"திரைப்பட தரவரிசைகள்"</string>
<string name="description_us_mv_g">"பொது பார்வையாளர்கள். குழந்தைகள் பார்ப்பதை பெற்றோர்கள் குறைகூற மாட்டார்கள்."</string>
<string name="description_us_mv_pg">"பெற்றோர் வழிநடத்துதல் பரிந்துரைக்கப்படுகிறது, தங்கள் இளம் குழந்தைகளுக்கு பொருத்தமற்றது என சில பெற்றோர்கள் என்னும் விஷயங்கள் இருக்கலாம்."</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"பெற்றோர் கடுமையாக எச்சரிக்கப்படுகிறார்கள், டீன்-ஏஜூக்கு முற்பட்ட பருவத்திற்கு சில உள்ளடக்கங்கள் பொருந்தாது."</string>
<string name="description_us_mv_r">"கட்டுப்படுத்தப்பட்டது, சில வயதுவந்தோருக்கான விஷயங்களை உள்ளடக்கியது.  இளம் குழந்தைகளை அழைத்துச் செல்வதற்கு முன்பாக இந்த திரைப்படத்தைப் பற்றி பெற்றோர்கள் மேலும் அறிந்து கொள்ள வேண்டும்."</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"17 வயதுக்குட்பட்டவர்கலுக்கோனுமத்தை இல்லை.  தெளிவாக இது வயது வந்தவர்களுக்கு மட்டும்,  சிறுவயதினருக்கு அனுமதி இல்லை."</string>
</resources>
