<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"ໂປຣແກຣມອາດຈະມີເນື້ອໃນທີ່ບໍ່ເໝາະສົມສໍາລັບຜູ້ຊົມທີ່ຕໍ່າກວ່າ 15 ປີ, ແລະ ດັ່ງນັ້ນຜູ້ປົກຄອງຄວນໃຫ້ຄໍາແນະນໍາແກ່ພວກເຂົາ."</string>
<string name="description_kr_tv_19">"ໂປຣແກຣມອາດຈະມີເນື້ອໃນທີ່ບໍ່ເໝາະສົມສໍາລັບຜູ້ຊົມທີ່ຕໍ່າກວ່າ 19 ປີ, ແລະ ດັ່ງນັ້ນຈຶ່ງບໍ່ເໝາະສົມສໍາລັບເດັກທີ່ອາຍຸຕໍ່າກວ່າ 19 ປີ."</string>
<string name="description_us_tv_d">"ບົດສົນທະນາທີ່ແນະນໍາ"</string>
<string name="description_us_tv_l">"ພາສາຫຍາບ"</string>
<string name="description_us_tv_s">"ເນື້ອໃນທາງເພດ"</string>
<string name="description_us_tv_v">"ຄວາມຮຸນແຮງ"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"ຄວາມຮຸນແຮງແບບເຟີ້ຝັນ"</string>
<string name="description_us_tv_y">"ໂປຣແກຣມນີ້ຖືກອອກແບບມາເພື່ອໃຫ້ເໝາະສົມສໍາລັບເດັກນ້ອຍທຸກຄົນ."</string>
<string name="description_us_tv_y7">"ໂປຣແກຣມນີ້ຖືກອອກແບບມາເພື່ອໃຫ້ເໝາະສົມສໍາລັບເດັກນ້ອຍທີ່ມີອາຍຸ 7 ປີ ຂຶ້ນໄປ."</string>
<string name="description_us_tv_g">"ຜູ້ປົກຄອງສ່ວນໃຫຍ່ອາດຈະຄິດວ່າໂປຣແກຣມນີ້ເໝາະສົມສໍາລັບທຸກອາຍຸ."</string>
<string name="description_us_tv_pg">"ໂປຣແກຣມນີ້ມີເນື້ອໃນທີ່ຜູ້ປົກຄອງອາດຈະຄິດວ່າບໍ່ເໝາະສໍາລັບເດັກທີ່ອາຍຸຍັງນ້ອຍ. ຜູ້ປົກຄອງຫຼາຍທ່ານອາດຈະຕ້ອງການເບິ່ງມັນຮ່ວມກັບລູກທີ່ອາຍຸຍັງນ້ອຍຂອງພວກເຂົາ."</string>
<string name="description_us_tv_14">"ໂປຣແກຣມນີ້ມີເນື້ອໃນບາງຢ່າງທີ່ຜູ້ປົກຄອງຫຼາຍທ່ານອາດຈະຄິດວ່າບໍ່ເໝາະສົມສໍາລັບເດັກນ້ອຍທີ່ອາຍຸຕໍ່າກວ່າ 14 ປີ."</string>
<string name="description_us_tv_ma">"ໂປຣແກຣມນີ້ຖືກອອກແບບມາສະເພາະໃຫ້ຜູ້ໃຫຍ່ເບິ່ງ ແລະ ດັ່ງນັ້ນຈຶ່ງອາດຈະບໍ່ເໝາະສົມສໍາລັບເດັກນ້ອຍທີ່ອາຍຸຕໍ່າກວ່າ 17 ປີ."</string>
<string name="title_us_mv">"ການຈັດອັນດັບຮູບເງົາ"</string>
<string name="description_us_mv_g">"ຜູ້ຊົມທົ່ວໄປ. ບໍ່ມີຫຍັງທີ່ຜິດໃຈຜູ້ປົກຄອງໃນການທີ່ເດັກນ້ອຍເບິ່ງ."</string>
<string name="description_us_mv_pg">"ແນະນໍາໃຫ້ມີຄໍາແນະນໍາຈາກຜູ້ປົກຄອງ. ອາດມີເນື້ອໃນບາງຢ່າງທີ່ຜູ້ປົກຄອງອາດຈະບໍ່ມັກສໍາລັບເດັກທີ່ມີອາຍຸຍັງນ້ອຍ."</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"ຕັກເຕືອນຢ່າງຈິງຈັງໂດຍຜູ້ປົກຄອງ. ເນື້ອໃນບາງຢ່າງອາດຈະບໍ່ເໝາະສົມສໍາລັບເດັກກ່ອນໄວໜຸ່ມ."</string>
<string name="description_us_mv_r">"ຖືກຈໍາກັດ, ມີບາງເນື້ອໃນທີ່ກ່ຽວກັບຜູ້ໃຫຍ່. ຜູ້ປົກຄອງຖືກສົ່ງເສີມໃຫ້ຮຽນຮູ້ເພີ່ມເຕີມກ່ຽວກັບຮູບເງົາດັ່ງກ່າວກ່ອນທີ່ຈະພາເດັກນ້ອຍໄປເບິ່ງ."</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"ບໍ່ໃຫ້ເດັກຕໍ່າກວ່າ 17 ເຂົ້າ. ເປັນຜູ້ໃຫຍ່ຢ່າງຊັດເຈນ. ບໍ່ໃຫ້ເດັກເຂົ້າ."</string>
</resources>
