<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"कार्यक्रमहरुमा 15 बर्ष भन्दा कम दर्शकहरुको लागि अनुपयुक्त सामग्री समावेश हुन सक्छ, र त्यसैले तिनीहरुका लागि आमाबाबुको विवेक प्रयोग हुनुपर्छ।"</string>
<string name="description_kr_tv_19">"कार्यक्रमहरुमा 19 बर्ष भन्दा कम दर्शकहरुको लागि अनुपयुक्त सामग्री समावेश हुन सक्छ, र त्यसैले 19 बर्ष भन्दा कम उमेरका युवाहरुको लागि उपयुक्त छैन।"</string>
<string name="description_us_tv_d">"सुझाव गरिएको संवाद"</string>
<string name="description_us_tv_l">"भद्दा भाषा"</string>
<string name="description_us_tv_s">"यौन सामग्री"</string>
<string name="description_us_tv_v">"हिंसा"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"काल्पनिक हिंसा"</string>
<string name="description_us_tv_y">"यो कार्यक्रम सबै बच्चाहरुको लागि उपयुक्त हुने गरि डिजाइन गरिएको छ।"</string>
<string name="description_us_tv_y7">"यो कार्यक्रम 7 वर्ष वा माथि उमेरका बच्चाहरुका लागि डिजाइन गरिएको छ।"</string>
<string name="description_us_tv_g">"धेरैजसो आमाबाबुले यो कार्यक्रम सबै उमेरका लागि उपयुक्त भएको पाउनेछन्।"</string>
<string name="description_us_tv_pg">"यो कार्यक्रममा समावेश भएको सामग्री साना छोराछोरीको लागि अनुपयुक्त भएको आमाबाबुले पाउन सक्नेछन्। धेरै आमाबाबुले यसलाई आफ्ना साना बच्चाहरुसँग हेर्न चाहन सक्नेछन्।"</string>
<string name="description_us_tv_14">"यो कार्यक्रममा समावेश भएको केही सामग्री 14 बर्ष भन्दा कम उमेरका बच्चाहरुका लागि अनुपयुक्त भएको आमाबाबुले पाउनेछन्।"</string>
<string name="description_us_tv_ma">"यो कार्यक्रम विशेष गरि वयस्कहरुले हेर्ने गरि डिजाइन गरिएको छ र त्यसैले 17 बर्ष भन्दा कम उमेरका बच्चाहरुका लागि अनुपयुक्त हुनसक्छ"</string>
<string name="title_us_mv">"फिल्म मूल्याङ्कनहरु"</string>
<string name="description_us_mv_g">"सामान्य दर्शकहरु। बच्चाहरुले हेर्नको लागि आमाबाबुको लागि कुनै आपत्ति छैन। "</string>
<string name="description_us_mv_pg">"आमाबाबुको निर्देशनले सुझाव गरिएको छ। केही सामाग्रीहरु समावेश छन् जुन आमाबाबुले उनीहरुको जवान छोराछोरीको लागि मन पार्दैनन्।"</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"आमाबाबुलाई कडा रुपमा सचेत गराइन्छ। केही सामग्रीहरु पूर्व-किशोरकिशोरीहरुका लागि अनुचित हुन सक्छ।"</string>
<string name="description_us_mv_r">"प्रतिबन्धित, केही वयस्क सामग्री समावेश छन्। आमाबाबुलाई उनीहरुका जवान छोराछोरीलाई साथमा लिएर जानु अघि सिनेमाको बारेमा बढी सिक्न आग्रह गरिन्छ।"</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"17 वर्षा र मुनिकालाई प्रवेश नगराइने। स्पष्ट रुपमा वयस्क। बालबालिकाहरुलाई प्रवेश नगराइने।"</string>
</resources>
