<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"កម្មវិធីនេះអាចនឹងមានខ្លឹមសារដែលមិនសមរម្យ សម្រាប់ទស្សនិកជនក្រោម 15 ឆ្នាំ ហើយហេតុនេះឆន្ទានុសិទ្ធិរបស់មាតាបិតាគួរតែប្រើប្រាស់សម្រាប់ពួកគេ។"</string>
<string name="description_kr_tv_19">"កម្មវិធីនេះអាចនឹងមានខ្លឹមសារមិនសមរម្យសម្រាប់ទស្សនិកជនក្រោមអាយុ 19 ឆ្នាំ ហើយហេតុនេះមិនសមស្របសម្រាប់ជនវ័យក្មេងក្រោម 19 ឆ្នាំទេ។"</string>
<string name="description_us_tv_d">"ការសន្ទនាដែលផ្តល់ជាយោបល់"</string>
<string name="description_us_tv_l">"ភាសាទ្រគោះបោះបោក"</string>
<string name="description_us_tv_s">"មាតិកាមានលក្ខណៈផ្លូវភេទ"</string>
<string name="description_us_tv_v">"អំពើហិង្សា"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"អំពើហិង្សារបស់រឿងបែបស្រមើស្រមៃ"</string>
<string name="description_us_tv_y">"កម្មវិធីនេះត្រូវបានបង្កើតឡើងដើម្បីឲ្យសមស្របសម្រាប់កុមារទាំងអស់។"</string>
<string name="description_us_tv_y7">"កម្មវិធីនេះត្រូវបានបង្កើតឡើងសម្រាប់កុមារអាយុ 7 ឆ្នាំ និងលើសពីនេះ។"</string>
<string name="description_us_tv_g">"មាតាបិតាសឹងគ្រប់រូបនឹងយល់ថាកម្មវិធីនេះសក្តិសមសម្រាប់គ្រប់វ័យទាំងអស់។"</string>
<string name="description_us_tv_pg">"កម្មវិធីនេះមានខ្លឹមសារដែលមាតាបិតាអាចនឹងយល់ថាមិនសក្តិសមសម្រាប់ក្មេងតូចៗ។ មាតាបិតាជាច្រើនអាចនឹងចង់មើលវាជាមួយកូនតូចៗរបស់ពួកគេ។"</string>
<string name="description_us_tv_14">"កម្មវិធីនេះមានខ្លឹមសារខ្លះដែលមាតាបិតាជាច្រើននឹងយល់ថាមិនសក្តិសមសម្រាប់កុមារក្រោម 14 ឆ្នាំ។"</string>
<string name="description_us_tv_ma">"កម្មវិធីនេះត្រូវបានបង្កើតឡើងជាពិសេសសម្រាប់ឲ្យ មនុស្សពេញវ័យមើល ហើយហេតុនេះមិនសក្តិសមសម្រាប់កុមារក្រោម 17 ឆ្នាំទេ។"</string>
<string name="title_us_mv">"ការផ្ដល់ចំណាត់ថ្នាក់ភាពយន្ត"</string>
<string name="description_us_mv_g">"ទស្សនិកជនទូទៅ។ គ្មានអ្វីដែលធ្វើឲ្យមាតាបិតាឃ្នើសចិត្តសម្រាប់ការមើលដោយកុមារនោះទេ។"</string>
<string name="description_us_mv_pg">"ការណែនាំដោយមាតាបិតាត្រូវបានស្នើឡើង។ "ការណែនាំដោយមាតាបិតាត្រូវបានស្នើលើក។</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"មាតាបិតាត្រូវបានព្រមានដាស់តឿនយ៉ាងខ្លាំង។ ខ្លឹមសារខ្លះអាចនឹងមិនសមរម្យសម្រាប់ក្មេងរៀបជំទង់។"</string>
<string name="description_us_mv_r">"ត្រូវបានរឹតបន្តឹង មានខ្លឹមសារសម្រាប់មនុស្សពេញវ័យ។ មាតាបិតាត្រូវបានជំរុញទឹកចិត្តឲ្យស្វែងយល់បន្ថែមអំពីភាពយន្ត មុនពេលយកកូនតូចៗរបស់ពួកគេទៅជាមួយពួកគេ។"</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"គ្មាននរណាម្នាក់អាយុ 17 ឆ្នាំ និងក្រោមនេះត្រូវបានអនុញ្ញាតឲ្យចូលឡើយ។ តែមនុស្សពេញវ័យប៉ុណ្ណោះ។ កុមារមិនត្រូវបានអនុញ្ញាតឲ្យចូល។"</string>
</resources>
