<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"15 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള പ്രേക്ഷകർക്ക് അനുയോജ്യമല്ലാത്ത കാര്യങ്ങൾ പ്രോഗ്രാമുകൾ ഉൾക്കൊള്ളാം, അതിനാൽ രക്ഷിതാക്കളുടെ വിവേകം അവർക്കായി ഉപയോഗിക്കണം"</string>
<string name="description_kr_tv_19">"19 വയസ്സിന് താഴെ പ്രായമുള്ള പ്രേക്ഷകർക്ക് അനുയോജ്യമല്ലാത്ത കാര്യങ്ങൾ പ്രോഗ്രാമുകൾ ഉൾക്കൊള്ളാം, അതിനാൽ 19 ന് താഴെയുള്ള ഇളം പ്രായക്കാർക്ക് അവ അനുയോജ്യമല്ല"</string>
<string name="description_us_tv_d">"നിർദ്ദേശാത്മക സംഭാഷണം"</string>
<string name="description_us_tv_l">"പരുക്കൻ ഭാഷ"</string>
<string name="description_us_tv_s">"ലൈംഗിക ഉള്ളടക്കം"</string>
<string name="description_us_tv_v">"അക്രമം"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"ഭാവനാത്മക അക്രമം"</string>
<string name="description_us_tv_y">" കുട്ടികൾക്കെല്ലാം അനുയോജ്യമായ രീതിയിലാണ് ഈ പ്രോഗ്രാം രൂപകല്പന ചെയ്തിരിക്കുന്നത്."</string>
<string name="description_us_tv_y7">"ഏഴ് വയസ്സിനും അതിന് മുകളിൽ പ്രായമുള്ളതുമായ കുട്ടികൾക്ക് വേണ്ടിയാണ് ഈ പ്രോഗ്രാം രൂപകല്പന ചെയ്തിരിക്കുന്നത്."</string>
<string name="description_us_tv_g">"എല്ലാ പ്രായക്കാർക്കും ഈ പ്രോഗ്രാം അനുയോജ്യമാണെന്ന് ഭൂരിഭാഗം രക്ഷിതാക്കൾക്കും കാണുവാനാകും."</string>
<string name="description_us_tv_pg">"കൊച്ച് കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമല്ലായെന്ന് രക്ഷിതാക്കൾ കണക്കാക്കാൻ സാധ്യതയുള്ള ഘടകങ്ങൾ ഈ പ്രോഗ്രാം ഉൾക്കൊള്ളുന്നു. തങ്ങളുടെ കുട്ടികളോടൊപ്പം ഇത് കാണാൻ ധാരാളം രക്ഷിതക്കൾ ആഗ്രഹിക്കാം."</string>
<string name="description_us_tv_14">"പതിനാല് വയസിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമല്ല എന്ന് ഒട്ടുമിക്ക മതാപിതാക്കളും കണക്കാക്കുന്ന ചില ഘടകങ്ങൾ ഈ പ്രോഗ്രാം ഉൾക്കൊള്ളുന്നു."</string>
<string name="description_us_tv_ma">"പ്രത്യേകിച്ചും മുതിർന്നവർക്ക് കാണാൻ രൂപകല്പന ചെയ്തതാണ് ഈ പ്രോഗ്രാം അതുകൊണ്ട് പതിനേഴ് വയസിന് താഴെയുള്ള കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമായിരിക്കില്ല." </string>
<string name="title_us_mv">"ഫിലിം മതിപ്പുകൾ"</string>
<string name="description_us_mv_g">"പൊതുവായ പ്രേക്ഷകർ. കുട്ടികൾ കാണുന്നതുകൊണ്ട് മാതാപിതാക്കൾക്ക് മോശമായി തോന്നാൻ ഒന്നും തന്നെയില്ല. "</string>
<string name="description_us_mv_pg">"മാതാപിതാക്കൾക്കുള്ള മാർഗ്ഗനിർദ്ദേശം നൽകുന്നു. തങ്ങളുടെ കുട്ടികൾക്കുവേണ്ടി രക്ഷിതാക്കൾ ഇഷ്ടപ്പെടാത്ത ചില ഘടകങ്ങൾ ഉണ്ടാകാം."</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"രക്ഷിതാക്കൾക്ക് ശക്തമായ മുന്നറിയിപ്പ് നൽകുന്നു. ചില ഘടകങ്ങൾ പ്രായപൂർത്തിയാകാത്ത കുട്ടികൾക്ക് അനുയോജ്യമല്ല."</string>
<string name="description_us_mv_r">"നിയന്ത്രിതം. മുതിർന്നവർക്കായുള്ള ചില ഘടകങ്ങൾ ഉൾക്കൊള്ളുന്നു. കൊച്ച് കുഞ്ഞുങ്ങളെ തങ്ങളുടെ കൂടെ കൊണ്ടുപോകുന്നതിനുമുമ്പ് സിനിമയെക്കുറിച്ച് കൂടുതൽ അറിയാൻ രക്ഷിതാക്കളോട് ആവശ്യപ്പെടുന്നു." </string>
<string name="description_us_mv_nc17">"17 നും അതിന് താഴെ പ്രായമുള്ളവരേയും പ്രവേശിപ്പിക്കുന്നതല്ല. വ്യക്തമായും മുതിർന്നവർക്ക് വേണ്ടിയുള്ളത്. കുട്ടികളെ പ്രവേശിപ്പിക്കില്ല."</string>
</resources>
