<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"ပရိုဂရမ်တွင် အသက် 15 နှစ်အောက် ပရိသတ်များအတွက် မဆီလျော်သည့်အရာ ပါဝင်နိုင်သောကြောင့် မိဘအုပ်ထိန်းသူ၏ ကိုယ်ပိုင်ဆုံးဖြတ်ခွင့်ဖြင့် ၎င်းတို့ကို သုံးသင့်သည်။"</string>
<string name="description_kr_tv_19">"ပရိုဂရမ်တွင် အသက် 19 နှစ်အောက် ပရိသတ်များအတွက် မဆီလျော်သည့်အရာ ပါဝင်နိုင်သောကြောင့် အသက် 19 နှစ်အောက် လူငယ်များအတွက် မသင့်တော်ပါ။"</string>
<string name="description_us_tv_d">"အကြံပေးသော ဒိုင်ယာလော့ဂ်"</string>
<string name="description_us_tv_l">"ဘာသာစကား ကြမ်းတမ်းသည်"</string>
<string name="description_us_tv_s">"လိင်မှုရေးရာ အကြောင်းအရာ"</string>
<string name="description_us_tv_v">"အကြမ်းဖက်မှု"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"စိတ်ကူးယဉ် အကြမ်းဖက်မှု"</string>
<string name="description_us_tv_y">"ဤပရိုဂရမ်သည် ကလေးသူငယ်အားလုံးအတွက် ရေးဆွဲထားခြင်းဖြစ်သည်။"</string>
<string name="description_us_tv_y7">"ဤပရိုဂရမ်သည် အသက် 7 နှစ်နှင့်အထက် ကလေးသူငယ်များအတွက် ရေးဆွဲထားခြင်းဖြစ်သည်။"</string>
<string name="description_us_tv_g">"မိဘအများစုက အသက်အရွယ်စုံအတွက် ဤပရိုဂရမ်က သင့်တော်သည်ဟု တွေ့ရှိပါလိမ့်မည်။"</string>
<string name="description_us_tv_pg">"ဤပရိုဂရမ်တွင် ငယ်ရွယ်သော ကလေးသူငယ်များအတွက် မသင့်တော်သော အရာများ ပါနိုင်သည်။ မိဘများစွာက ၎င်းတို့၏ ငယ်ရွယ်သော ကလေးများနှင့်အတူ ၎င်းကို ကြည့်မိနိုင်သည်။"</string>
<string name="description_us_tv_14">"ဤပရိုဂရမ်တွင် အသက် 14 နှစ်အောက် ကလေးသူငယ်များအတွက် မသင့်တော်ဟု မိဘများက တွေ့နိုင်သော အကြောင်းအရာအချို့ ပါရှိသည်။"</string>
<string name="description_us_tv_ma">"ဤပရိုဂရမ်သည် လူကြီးများမှ ကြည့်ရှုရန် သီးခြား ဖန်တီးရေးဆွဲထားခြင်းဖြစ်သောကြောင့် အသက် 17 နှစ်အောက် ကလေးများအတွက် မသင့်တော်ပါ။"</string>
<string name="title_us_mv">"ရုပ်ရှင် အဆင့်သတ်မှတ်ခြင်း"</string>
<string name="description_us_mv_g">"အထွေထွေ ပရိတ်သတ်များ။ ကလေးများက ကြည့်ရှုရန်အတွက် မိဘများက စိတ်အနှောင့်အယှက်ဖြစ်စရာ ဘာမှျမပါပါ။"</string>
<string name="description_us_mv_pg">"မိဘအုပ်ထိန်းသူဆိုင်ရာ အကြံပြုချက်ကို ဖတ်ရန် အကြံပြုထားသည်။ မိဘများအနေဖြင့် ၎င်းတို့၏ ငယ်ရွယ်သော ကလေးများအတွက် မနှစ်မြို့နိုင်သော အရာအချို့ ပါဝင်နိုင်သည်။"</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"မိဘများအား ပြင်းထန်စွာ သတိပေးထားသည်။ အချို့သော အရာများသည် ဆယ်ကျော်သက်မတိုင်မီ အရွယ်များအတွက် မဆီလျော်နိုင်ပါ။"</string>
<string name="description_us_mv_r">"ကန့်သတ်ထားသည်၊ လူကြီးဆိုင်ရာအရာများ အချို့ ပါဝင်သည်။ ၎င်းတို့၏ ငယ်ရွယ်သော ကလေးသူငယ်များနှင့်အတူ ရုပ်ရှင်မကြည့်မီ မိဘများအနေဖြင့် ရုပ်ရှင်အကြောင်းကို ပိုမိုလေ့လာရန် မိဘများအား တိုက်တွန်းပါသည်။"</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"အသက် 17 နှစ်နှင့် အောက် မည်သူ့ကိုမှျ ဝင်ခွင့်မပေးပါ။ လူကြီး သီးသန့်။ ကလေးသူငယ်များကို ဝင်ခွင့်မပြုပါ။"</string>
</resources>
