<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"প্রোগ্রামগুলিতে 15 বছরের কম বয়সী দর্শকদের জন্য অনুপযুক্ত সামগ্রী থাকতে পারে এবং তাই বাবামায়েদের বিচক্ষণতা বা প্যারেন্টাল ডিস্ক্রিশন ব্যবহার করা উচিত।"</string>
<string name="description_kr_tv_19">"প্রোগ্রামগুলিতে 19 বছরের থেকে কম বয়সী দর্শকদের জন্য অনুপযুক্ত উপাদান থাকতে পারে এবং এই কারণে এটি 19 বছরের কম বয়সী তরুণদের জন্য উপযুক্ত নয়।"</string>
<string name="description_us_tv_d">"প্রস্তাবিত সংলাপ"</string>
<string name="description_us_tv_l">"অমার্জিত ভাষা"</string>
<string name="description_us_tv_s">"যৌন সামগ্রী"</string>
<string name="description_us_tv_v">"হিংসা"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"ফ্যান্টাসি বা আজগুবি হিংসা"</string>
<string name="description_us_tv_y">"এই প্রোগ্রামটি সব বাচ্চাদের জন্য উপযুক্ত করতে ডিজাইন করা হয়েছে।"</string>
<string name="description_us_tv_y7">"এই প্রোগ্রামটি 7 বছর এবং তার বেশি বয়সের বাচ্চাদের জন্য ডিজাইন করা হয়েছে।"</string>
<string name="description_us_tv_g">"বেশিরভাগ বাবামায়েরা এই প্রোগ্রামটি সব বয়সের জন্য উপযুক্ত বলে মনে করেন।"</string>
<string name="description_us_tv_pg">"এই প্রোগ্রামটিতে কিছু উপাদান রয়েছে যা কম বয়সী বাচ্চাদের জন্য অনেক বাবা-মা অনুপযুক্ত মনে করেন। অনেক বাবামা হয়ত এটা কম বয়সী বাচ্চাদের সঙ্গে দেখতে চান।"</string>
<string name="description_us_tv_14">"এই প্রোগ্রামটিতে কিছু উপাদান রয়েছে যা 14 বছরের থেকে কম বয়সী বাচ্চাদের জন্য অনেক বাবা-মা অনুপযুক্ত মনে করেন।"</string>
<string name="description_us_tv_ma">"এই প্রোগ্রামটি বিশেষভাবে প্রাপ্তবয়স্কদের দেখার জন্য ডিজাইন করা হয়েছে এবং তাই 17 বছরের থেকে কম বয়সী শিশুদের জন্য অনুপযুক্ত হতে পারে।"</string>
<string name="title_us_mv">"ফিল্ম   রেটিংগুলি"</string>
<string name="description_us_mv_g">"সাধারণ শ্রোতা। এমন কিছুই নয় যা বাবামায়েদের অসন্তুষ্ট করবে তাদের বাচ্চাদের দেখার জন্য।"</string>
<string name="description_us_mv_pg">"বাবামায়েদের নির্দেশনা দেওয়া হয়েছে। মা-বাবারা হয়তো তাদের বাচ্চাদের জন্য হয়ত কিছু উপাদান পছন্দ করতে নাও পারেন।"</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"বাবামায়েদের দৃঢ়তার সঙ্গে সাবধান করা হয়েছে। কিছু উপাদান প্রাক-কিশোরদের জন্য অনুপযুক্ত হতে পারে। "</string>
<string name="description_us_mv_r">"সীমাবদ্ধ, কিছু প্রাপ্তবয়স্ক উপাদান রয়েছে। বাবামায়েদের তাদের ছোট ছেলেমেয়েদের নিয়ে যাওয়ার আগে ফিল্ম  টি সম্পর্কে আরো জানতে অনুরোধ করা হয়।"</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"17 এবং তার থেকে কম বয়সী কাউকে ভর্তি করা হয়নি। বাচ্চাদের ভর্তি করা হয়নি।"</string>
</resources>
