<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
<string name="description_kr_tv_15">"କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମଗୁଡ଼ିକରେ 15, ବର୍ଷରୁ କମ୍ ବୟସର ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଅନୁପଯୁକ୍ତ ବିଷୟ ଥାଇପାରେ, ଏବଂ ସେଥିପାଇଁ ପିତାମାତାଙ୍କ ଅନୁମତି ସେମାନଙ୍କ ପାଇଁ ବ୍ୟବହାର କରାଯିବା ଉଚିତ ।"</string>
<string name="description_kr_tv_19">"କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମଗୁଡ଼ିକରେ 19, ବର୍ଷରୁ କମ୍ ବୟସର ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଅନୁପଯୁକ୍ତ ବିଷୟ ଥାଇପାରେ, ଏବଂ ସେଗୁଡ଼ିକ 19 ବର୍ଷରୁ କମ୍ ବୟସର କିଶୋରଙ୍କ ପାଇଁ ଉପଯୁକ୍ତ ନୁହେଁ ।"</string>
<string name="description_us_tv_d">"ପରାମର୍ଶ ଦିଆଯାଉଥିବା ବାର୍ତ୍ତାଳାପ"</string>
<string name="description_us_tv_l">"ରୁକ୍ଷ ଭାଷା"</string>
<string name="description_us_tv_s">"ଯୌନ ସମ୍ବନ୍ଧୀୟ ତଥ୍ୟ"</string>
<string name="description_us_tv_v">"ହିଂସା"</string>
<string name="description_us_tv_fv">"କାଳ୍ପନିକ ହିଂସା"</string>
<string name="description_us_tv_y">"ଏହା କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମ ସମସ୍ତ ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଉପଯୁକ୍ତ ହେବା ପାଇଁ ଡିଜାଇନ୍ କରାଯାଇଛି ।"</string>
<string name="description_us_tv_y7">"ଏହା କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମ 7 ବର୍ଷ ଏବଂ ତାଠାରୁ ଅଧିକ ବୟସର ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଡିଜାଇନ୍ କରାଯାଇଛି ।"</string>
<string name="description_us_tv_g">"ଅଧିକାଂଶ ପିତାମାତା ଏହି କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମ ସବୁ ବୟସର ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଉପଯୁକ୍ତ ମନେ କରନ୍ତି ।"</string>
<string name="description_us_tv_pg">"ଏହି କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମରେ ଏପରି ବିଷୟ ରହିଛି ଯାହା ପିତାମାତା ଛୋଟ ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଅନୁପଯୁକ୍ତ ମନେ କରନ୍ତି । ଅଧିକାଂଶ ପିତାମାତା ଏହାକୁ ସେମାନଙ୍କ ଛୋଟ ପିଲାଙ୍କ ସହ ଦେଖିବାକୁ ଚାହିଁ ପାରନ୍ତି ।"</string>
<string name="description_us_tv_14">"ଏହି କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମରେ କେତେକ ବିଷୟ ରହିଛି ଯାହା ଅଭିଭାବକ 14 ବର୍ଷରୁ କମ୍ ବୟସର ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ ଅନୁପଯୁକ୍ତ ମନେ କରନ୍ତି ।"</string>
<string name="description_us_tv_ma">"ଏହି କାର୍ଯ୍ୟକ୍ରମ ବିଶେଷ କରି ବୟସ୍କଙ୍କ ଦ୍ୱାରା ଦେଖାଯିବା ପାଇଁ ଡିଜାଇନ୍ କରାଯାଇଛି ଏବଂ ସେଥିପାଇଁ 17 ବର୍ଷରୁ କମ୍ ବୟସର ପିଲାଙ୍କ ପାଇଁ  ଅନୁପଯୁକ୍ତ ହୋଇପାରେ ।"</string>
<string name="title_us_mv">"ଫିଲ୍ମ ରେଟିଂ"</string>
<string name="description_us_mv_g">"ସାଧାରଣ ଶ୍ରୋତା । ପିଲାମାନେ ଦେଖିଲେ ପିତାମାତାଙ୍କୁ ଅପମାନଜନକ ଲାଗିବା ଭଳି କୌଣସି ତଥ୍ୟ ନାହିଁ ।"</string>
<string name="description_us_mv_pg">"ଅଭିଭାବକଙ୍କ ମାର୍ଗଦର୍ଶନର ପରାମର୍ଶ ଦିଆଯାଉଛି । ଅଭିଭାବକମାନେ ସେମାନଙ୍କ ପିଲାମାନଙ୍କ ପାଇଁ ପସନ୍ଦ କରୁ ନ ଥିବା କିଛି ବିଷୟ ଥାଇପାରେ ।"</string>
<string name="description_us_mv_pg13">"ପିତାମାତାଙ୍କୁ ଦୃଢ଼ତାର ସହ ସତର୍କ କରାଇ ଦିଆଯାଉଛି । କିଶୋରମାନଙ୍କ ପାଇଁ କେତେକ ବିଷୟ ଅନୁପଯୁକ୍ତ ହୋଇପାରେ ।"</string>
<string name="description_us_mv_r">"ବାରଣ କରାଯାଉଛି, କିଛି ବୟସ୍କମାନଙ୍କ ପାଇଁ ବିଷୟ ରହିଛି । ପିଲାମାନଙ୍କୁ ସମାନଙ୍କ ସହ ନେବା ପୂର୍ବରୁ ଅଭିଭାବକଙ୍କୁ ଫିଲ୍ମ ବିଷୟରେ ଅଧିକ ଜାଣିବା ପାଇଁ ଅନୁରୋଧ କରାଯାଉଛି ।"</string>
<string name="description_us_mv_nc17">"17 ବର୍ଷ ଏବଂ ତାଠାରୁ କମ୍ ବୟସର ପିଲାମାନଙ୍କୁ ଅନୁମତି ଦିଆଯାଏ ନାହିଁ । ପୂର୍ଣ୍ଣ ବୟସ୍କମାନେ ହିଁ ଦେଖିପାରିବେ । ପିଲାମାନଙ୍କୁ ଅନୁମତି ଦିଆଯାଏ ନାହିଁ ।"</string>
</resources>
